唔好等啦，而家就自己成立獨立調查委員會啦

講真，今日都就嚟拉到200人，真係好撚心痛。咁落去真係好咩？個個最勇嘅都入哂去坐。be water又唔早啲撤，撚狗撚得再開心，最尾又係畀人衝出嚟拉一堆。 搞街頭抗爭，都要留意下成本同成效。

如果我哋要做嘅係建立新秩序，積累香港自主嘅力量，光復香港，日日同狗打，最早消耗完嘅一定係我哋。 我知企前線、撚狗個感覺係好好，但我哋係時候要諗清楚我哋嘅目的係咩，我哋要做啲咩先可以提出一個未來同希望，實質上光復香港。

我哋除咗武鬥，都要文鬥。如果我哋要針對警暴咬住唔放，我哋而家就要成立自己嘅獨立調查委員會。人邊度搵？蓄齊一班議員，民意授權一定夠。咁搜證點算？連登仔起底最叻。拉唔拉到人都唔係最重要，甚至夠唔夠證據都唔係最重要。我哋要向市民抌出一個籌碼，同佢講，我哋連委員會都成立咗喇，政府唔做我哋做。我哋依家就要非政府咁通輯呢班人，全港流傳通輯名單，嚇到班黑警瀨尿，令佢哋成為過街老鼠。然後我哋要用民意授權，組成社區自衛隊，對發動恐襲嘅黑社會、冇委任證嘅懷疑冒警人士實行公民逮捕令，拉去公民監獄。

經濟方面，我哋唔只係要罷工罷市，我哋要自己組成一個支援抗爭嘅生產——消費鏈。而家咪有巴絲整理緊全港良心舖頭網絡嘅。我哋一方面要喺平時淨係支持良心舖頭。另一方面，全港罷稅，然後將啲錢組成一個抗爭者嘅公民央行。未來嘅定期罷工罷市，其實唔只係咩都唔做，而係攞啲公民稅去支持呢嘅店家，等佢哋為抗爭者提供物資、提供飲食。

民意唔係乞返嚟嘅。只要我哋創建到新秩序，民意就喺我哋度。

當我哋癱瘓咗香港嘅正常秩序，重建自己嘅秩序，我哋一方就會好似滾雪球咁愈嚟愈強，港共就會愈嚟愈弱。最尾唔理佢點反應，我哋都喺事實上贏咗。

最後，重覆返一句。光復香港，時代革命！